{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 솔롱고글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理人とご相談ください。 追加料金は当日現地にて決済され、宿泊しなくても追加人数に含まれるため、追加料金が発生します。 最大人数の超過のため、入室を拒否された場合、予約した金額は払い戻しできません。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先権を持ちます。 また、予約件が重複している場合でもペンションは責任を負いません。 ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、グランピング、プール、カフェ、売店/コンビニ、駐車が可能で、ファミリーと一緒にするペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払われますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて決済されます。宿泊しなくても追加人数に含まれるため、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数の超過のため、入室を拒否された場合、予約した金額は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先権を持ちます。また、予約件が重複している場合でもペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営方針に基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。このような場合、ペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、グランピング、プール、カフェ、売店/コンビニ、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーに適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーと一緒にすることができるペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 528
    }
}